［低能］ 排隊買飯 vs 排隊投票

有乜L野分別呀？ CLS.

啊，我有外星科技嘅話，全球15~16億賤畜曾支持過CCP嘅人都要死...
就係咁解，有權話撚晒事